想去維園花市

自己一個行會唔會好毒？定搵fd行？

同fd行唔係開心啲咩？

Me too

想做就做, 怕咩

冇人陪又迫又冇野好睇
不了